眾籌俾人係香港做口罩！有乜有冇得諗

我認為我哋一做立即有大貨囗罩俾香港，因為這個係黃色經濟圈入邊嘅實業「黃色工業」，所以一定有人不想見到，這也是黃色經濟圈長遠政策自給自足

整得黎都蚊訓

唔做就永遠要求人

全中國最高產能每日得2000萬個
如果香港要生產，批地已經搞幾年

就算工廠區搞，我覺得都無咁快做到
當然長遠黎講最好係有 3M 依啲公司直接係香港開廠

中國每日口罩產能 2000萬個，佔全球一半，然而中國有十四億人

根本唔係錢既問題（天價另計）,係做唔切 需求太多

最好有現成廠做緊，雖然香港好難搵

不明連本土做口罩都反對，係遲咗啲仲好過唔做